詐肚痛...去廁所排長龍...

到底首歌想講咩

你阿媽大減價！

你阿媽個波罩你呀！

婆你阿麼彈彈波！

接唔到！